加完關稅上證升3% 深證升4%

喜迎關稅來臨？ 屌你老母

我們贏了

希望快D加到50%，咁又可以升多3%

為面子 頂到幾耐

中國咩都係好消息

icac李__+

咁加多d啦

sing joy

我係中國人呀屌

升多d

蚛蟈班股民撚知美國加關稅咩
佢哋知道嘅話一早插水啦

係喎

點會唔知呀，牛牛通曬天啦

丫爺反制成功

美國佬無得再買平貨，中國又贏，美國豬正傻西

加關稅 中國或成最大贏家

有無圖睇下

贏

你老母肉金都升一升先呀垃圾扮業主

比人加關稅即係比人睇得起，又贏

今日國家隊出手 等D中國豬以為自己國家真係咁撚強

3日假期大陸畜黎香港睇新聞 支共咪穿煲

睇下佢托得幾耐